賤君

一知道肺部有啲花 驚中招死喇
話武肺講到太誇 又聽講太可怕
一於去檢測可以吧 基因會送贈背後中共國嗎

Yeah 基因檢測過總有些可怕 乞嚏廢佬點樣檔呀
若染了武肺馬上退下 驚晚餐感染麻煩
你封關了吧「未封啊」等下
等肺病染多幾個 再多幾個吧

人當中央嘅好友 敢死的心未必有
亂咁做作死 就是拒絕長壽

人叫你封關救宇宙
但你都死不聽訴求
全世界上網屌她老母
賤種醜陋 高官個格衰兼有仇
又批准 核酸隊 入境獻醜
(一堆柒頭)

由你個仆街救宇宙
實死啦 懵炳又柒頭
人染上武肺 醫院去踎
天天創新高 竹君佢四出搵理由
是蠢嗎 是鳩嗎
戇鳩廢話 閹咗佢吧

或者你角色要中共 去發施令
你口太廢 我頂（我屌） 我頂（我屌）
即使中招 我死頂也頂
捧起國家 需要一班暗星
林媽媽出山去 救香港處仔
不要屌你的性
若屌你閪無反應

人當中央嘅好友 敢死的心未必有
亂咁做作死 就是拒絕長壽

人叫你封關啊柒頭
而你都聽不到訴求
全世界怕怕先肯放手
習種醜陋 點補救冇得返轉頭
肇始廢 食塞米 共匪試劑
(膠俾你嚟)

由你個仆街救宇宙
實死啦 懵炳又柒頭
人染上武肺 醫院去踎
封關救香港 簡單佢永都不會做
是蠢嗎 是鳩嗎
是撚但啦

憎佢賤 陳肇始 新肺炎 男女與老友 屌咗佢先
不想封關 兼夾找理由 一家親然後
鬧劇後 限聚照舊

由你個仆街救宇宙
實死啦 懵炳又柒頭
人染上武肺 醫院去踎
封關救香港 簡單佢永都不會做
是蠢嗎 是鳩嗎
習近平話：她聽我話

開po未啊 1001咗好耐喇

開咗啦有人

不必多講

痴撚線咁醒嘅唔似你喎

我見到呀頂你

咁咪你開post唔該曬

唔開

點解

本身就唔想見到有post喺我account

我要乾淨

你肯定你本身乾淨？

我開冇人入喎

所以更加唔想開

總會有人

你開咗我教你聖誕

我開咪更加冇

12月就有

咁我開咗你係咪入嚟先？

係

好

醒

Good

Next time you